當一個人唔再回你 段關係就真係終結

仲有得嘈交既話，其實都仲有得救..

消失得無影無蹤才是..

係呀 好似完全唔見左⋯⋯

想同佢講野又唔敢再講

陌路人

你會掛住佢
人地諗起你可能係煩厭昨

但有時又會諗
橫掂最後都會無交集
不如趁依家有得煩好煩

無交集 唔代表你對佢無感情啊

灰剔仲慘

有感情又可以點
除左望住佢online offline仲有咩可以做

灰剔係佢個人好似係世上消失左⋯或者block左你

仲有得望就好望啦

結束可能係新既開始 望係咁望

已讀不回

絲打你比人block左？

我係巴打
唔係既 .. 但都無乜分別

你只會望到 點解結束就咁快 開始就咁慢

望要又sad..真係好犯賤

遲下Block埋你 無得你望
越望得耐 越無尊嚴

係
好想同佢講我鍾意佢
但講出黎段關係又係會完

岩岩又忍唔住開黎睇

每晚都過得好漫長好辛苦

唔應你 有時可能係唔知點面對你

開始先快喎 岩岩識會好多話題

但更多時候係 你根本唔係邊個 你根本係佢心入面係可有可無

黎得快 去得快 到最後結果都係0

你咁諗可能會舒服d既 不過你唔係佢 你永遠唔會知佢諗咩 不過佢做得唔回應你呢個舉動 你都係時候識得放手啦 放過人地放過自己

可能人地連打幾隻字都廢事打

我明架

咁啱ig有個fd tag佢
先知原來佢cancel咗我個follow
咁啱佢去我另一個fd個fb wall到cm
先知原來佢del咗我

絕

咁諗一D都唔舒服 只係覺得現實係咁，我知要放手架啦，只係好辛苦 。。

我明突然發現左個種感覺 個心揪一揪

你咁樣又叫辛苦呀 慘得過明明我以爲自己放低左 過返正常開心生活既時候佢又撩你一下 叫左佢咪再搵我 佢又話唔捨得 好啦我又比你撩返起 之後又變返失蹤人口 我屌你老母 真係咪怪我唔聽你電話 唔覆你msg

想佢揾返我
不過佢應該再冇當我一回事

係撩完你有打比你＝你呢個case姐係佢仲願意玩鳩你

嗯

唉
其實我好驚 都怪自己太傻 投入份感情落去

唔到你簡

又係
雖然佢依加會回
但我越在意好可能越會完

怪我好似毫不珍惜 只係唔想比你知我中意你 it is not the right time..

一個人同你有無未來，你係會sense到既

自己慣咗一個人，都唔想拍拖（因為自己想揀啱，而且覺得自己冇能力比幸福人）
到咗一個地步 真係要發展做其他關係 我諗果日先叫啱時機

藉口，你係愛自己多過愛佢，或者怕受傷

如果人人都係咁諗就好，一早知自己可能比唔到幸福人，就唔好亂咁同人一齊／食女

唔係真係鍾意既，唔想浪費人地時間

召喚安西教練

熄機唔好唸會好啲

最撚慘係成日仲要對住佢 但你已經咩都唔係 冇資格對佢再做任何野 唔可以好似之前咁 呢個距離先係最撚辛苦
你見唔到佢 眼不見為淨仲好

啱我驚傷 但我絕對愛佢多過自己 我夠想比所有嘢佢 我好驚佢會推晒我所有好意 然後又好似以前咁無疾而終 我就上心 對方呢

同你一樣 如果唔係佢咁我寧願自己一個 其他人有咩意思

仲有得嘈即係仲在乎 連嘈嘅機會都放棄就真係玩撚完

無限藍剔都仲代表有開過黎睇
灰機既係, BLOCK左你, 永遠都係得1個灰剔, 佢已經唔想再知你講咩
再之後, FACEBOOK都BLOCK埋

起初我都難過下
但想一下,用個 whatsapp filter 左我, block 我
我自問條件唔係差
不如找新 target 算

利申: 對方唔知我底牌的資產有幾多...

唉 未正式分手
但今日全日WTSAPP佢剩係覆左我一句
到底想點 好辛苦

有時消失對大家都好..

其實佢會唔會回你
你個心一早已經有答案

細佬以前都對一個人獻殷勤（朋友姐 ）但佢對自己太忽冷忽熱 頂唔順放棄左 反而佢以家就關心我 但我已經當左佢半個陌路人（其實仲有D掛著佢

已經唔想改變你煩到你去就佢 所以離開

又或者係改變哂自己上上下下都迎合唔到你 所以放棄

大部份都係interaction上有期望落差造成裂痕

如果唔係有環境因素 逼住兩個人keep in touch 例如中學你日日都要同呢班人一齊 先有機會磨擦到
否則 如以家啲on99 tg交友 呢啲情況通常都分裂收場

呢個PO好中, 我分左一個星期手, 佢一話分手就已經BLOCK我, 去搵佢傾,求情又不斷走, 去到今日終於要完了

我好掛住你覆下我啦好唔好

唔好一味叫人覆 反省完改完先好lur返人 唔係晒鳩氣

咁只有一方單方面搵對方 另一方唔會主動搵返你算係咩？

我好掛住你 搵我啦

好心香港男人唔好咁低姿態啦

正確 屌你老母一個二個跪撚晒地唔知做乜春

我係絲 都低姿態到地底泥咁

你唔重要 佢思想次序中你排頭五以外 即係唔太重要
無習慣同你交流 只有習慣回覆你

及早斬纜 你好我好

點解我果個都係咁

認清楚邊啲人係值得你負出 啲狗閪仆街你唔好咁上心 自己控制下
唔好同我講咩野個心忍唔住乜乜乜 比返少少自律 呢啲唔係情感表現 係你縱容自己既後果

究竟有幾卑微 先會求你覆我

求唔成請高姿態離場 佢老母佢無尊重過你

又或者係你一開始做錯野？ idk

呢個世界講人與人之間對彼此嘅價值 你卑微成咁 你覺得喺佢面前你有咩價值？維護自己最後一絲尊嚴啦

你對佢好, 佢唔領情, 就用佢既態度對返佢, 留返對下一個

雖然我係咁講, 但都要D時間

有無諗過可能之前係佢對你好 你唔領情 之後你發覺佢對自己既態度變左 到你對佢好 佢以經放棄左 唔領情

唔係, 佢對我好GE我全部都領, 有人對自己好, 冇人會嫌多
我地分手既原因係佢覺得我俾唔夠空間佢, 覺得我KU住佢, 但我問過好多人, 我俾佢GE空間其實好正常, 而佢係未玩夠
等唔等佢就唔知, 但我會放低佢先

最錯係佢對我感情變左但我依然唔捨得走

犯賤呀
救唔到麻煩你地自己好啲 走佬 放過自己

又真係賤
對我差嘅我不停求
對我好嘅我又唔愛

人雖然係咁撚賤
但難得你以家望清望透
你介唔介意賤少次

認清楚邊啲人係值得
邊啲人係唔值得

分手之後

我好間唔中搵佢 佢亦有心覆 唔係一兩粒字起

但關係都係終結左

而且連少少挽回既機會都睇唔到

我都睇唔到你搵佢既目的同理由

✓✓